有冇人覺得召喚撚好煩

雖然admin會睇post姐
都唔洗不斷召喚掛